是日好靚午餐 自製七味粉炸越南軟腳蟹 配 芥末文里汁漢堡包 拼 孖寶甜著沙律

七味粉都自製

approved

呢個正喎

呢個餐好耐之前出過一次
今日難得再出 試下有無退步先
講下味道先
佢上次出係配紫著沙律 但紫著有d太硬 所以麻麻地
今次配甜著 個質地淋身好多
變到好似煮南瓜咁既口感
佢地又好用心咁將著仔打得溶身d
變到一個沙律兩款著仔有兩種口感
加埋著仔濃厚既香味 甜著甘甜既味道 極正
軟腳蟹係即炸
咬落爆汁唔腥
但我覺得個芥末汁可以再濃返d
食落隔離位條女隻蟹好c伏

好撚正

定仔正啲定百里香正啲

同定仔一齊食百里香最正

隔離位條女係定延？

好想食

老闆

非

印老板放完假即刻比心機做飯

是

食完可以落樓下換 Sprite Plus

咩難得再出？根本就隨你定嘅

老闆總於承認了！

今日開到幾點？請左sickleave 餓餓地想黎朝聖

好似4點定4點半
但d熱門餐遲去有機賣哂

軟腳蟹

🦀

個filter落重左

老闆自製七味粉

文字好吸引圖有待修正

軟殼蟹食得多，軟腳蟹真係未食過
食完會唔會腳軟㗎

成堆嘔吐物咁

Sorry
唔係打手 所以是但影

隔離位條女隻蟹有冇爆汁？
舔落腥唔腥？

屌到腳仔軟

自製
終於認係老闆

Menu寫

唔知 無奶

影相靚咗，知道重點係軟殼蟹

慘過食麥當勞

再嘈剩係影包皮俾你睇

M記不了

唔明點解要用狗兜當碟用 洗得唔乾淨既話啲菌又會積住喺兜底條罅 而且用兜裝但又裝唔滿感覺上好寒酸 最後重點係視感好差 望落好似食緊狗飯咁

唔知 無咁易跌爛掛

老非中

正呀

定延po一千負皮
百里香正皮
咁老闆識開po啦

短定世一

影你啲包皮同著仔

食落隔離位條女隻蟹好c伏

不了

終於唔想收負皮

老闆終於返黎

軟腳蟹隻色咁撚橙GE 係唔係硬腳蟹黎

點自製

好大陣基佬味，不了！

印仔今次落重本

不知

食開屎？

呂慧儀黎

拿，老細呢個食評就似返啲樣喇

大大隻軟腳蟹，正呀

呢d先係高汁食評
印仔快d用返隻狗reply